我想請教下喺玩具迷嘅眼中 一間玩具店 開過盒 俾人揸過兼擺埋出玻璃櫃display過嘅figure算唔算係叫做二手嘢？

雖然個店員會幫你放翻入盒賣
但係如果買嘅話 咁算唔算係用一手嘅價錢買二手貨？

開過盒已經無價值

唔講玩具，你傢俬買display 都平一半啦

因為我行兆萬 見到超人玩具同玩具狂熱呢兩間最興拆啲貴嘢出嚟display

但係又照標一手嘅價錢

好似唔憂冇人愛咁樣

佢都未愁冇人買
你走去擔心埋佢個份都有既

姐係咁講翻姐

你又知佢會賣display嗰隻

因為我識得用口講嘢問人呢隻買唔買
人地又識得用口講嘢答我賣唔賣
儘管最終我都係因為猶疑所以冇買

e兩間又特殊d
同埋都冇關係,如果佢有講明係2手,咩價,你ok既就買,完
雖然我都覺得on9,但炒價都係咁
有人接都冇解

你主動問人賣唔賣display, 點解人地要俾折扣 ?

我有話過我有壓人價咩?

喺佢地某啲店員嘅眼中開過盒嘅都會當一手
因為貨物未出門

仲有 又真係久唔久會走一兩個出嚟幫佢地清櫥窗

我睇錯sor

咁你有冇腦識唔識用黎諗下，隻野得返隻display，佢梗係唔憂冇人愛，佢鍾意開炒價你都吹佢唔漲

問下佢有冇全新未開盒

你點知道我想愛果隻係俾人炒緊？

問過
佢話冇
話得翻display呢隻
我嫌隻figure開過所以幾鍾意都買唔落

唔係處女唔要

我好buy你呢個比喻

啊哥，人哋開過盒點會係一手

電器傢俬display都要打個折啦
lego冇盒未開飶都要計平啲
更何況係唔撚保值既日本玩具

未開封
A 開過外盒 內盒未開
B 開過內外盒 無明顯傷痕
C 有明顯傷痕

2手黎講 A 係最能接受 價錢最靚仔
B C 基本上都不了

要睇牌子
現時新出既r18 figure 日版 一出基本上炒高30%

人地咁大間鋪就係SET隻DISPLAY出黎就係引你買
隻野得返DISPLAY都係睇你接唔接受到
你講兆萬果2間鋪好多都都係擺一個POSE SET出去,叫做比較符合二手9成9新既描述

你display比燈日曬夜曬

二手九成九新